有咩股真係唔怕坐？有買貴，無買錯？

經歷大起大跌，發覺無晒生活咁，日日行屍走肉，無心機返工，想買死隻算:~

銀行定期，儲蓄保險岩你

一定係ARKK
成team專家幫你投資

TSM

TQQQ

家下柯煙qqq,voo...之類

真炒股贏到契媽咩

RIOT MARA
買完可以del app, 三年後你會多謝我

真係搵到講聲 我都想知

屌你賺硬既話無窮人啦下話

BRK A
BRK B

FUTU

SQQQ

gme

中國跌塔

amsl

Tsm啦 依隻好就好在升又妹跌又妹
妹多2日自己都廢撚事開黎睇 過多一年先發覺升左一倍

除左支那股

2800

tsm 如果tsm無左嘅話有台灣陪你一齊死

GME 32857

MSFT, 騰訊

買d有國家隊支持 實業又係無人能取代到
例如700 TSM

Tsm

你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

Del app就唔洗大心臟

認真答你，呢一刻既阿里巴巴 年尾過硬300係一定

5號仔

一直覺得TSM
但琴日大升市都可以妹

SOXL

SE

佢回既比例邊有京東同拼多多咁多呀 仲要遲d螞蟻搞番上市佢升撚硬既。唔覺呢d你淨睇PE,有邊隻咁大型又優質既科技公司夠佢PE平？阿里雲又係中國雲市場既龍頭，未來十年既增長空間大到想像唔到，你長遠d睇就明佢依家有幾平 都係個句，你覺得佢廢既就唔好買佢

連登控股（LHKG)

追蹤連登反向意見三倍做多ETF

想知再講

GME

台積電，壟斷性太高

所有T字頭既股
TSLA
TSM

唔好害鳩人啦

Gme

正因為台灣有TSM, 美國一定會保著台灣

SQQQ
UVXY

國泰

Tesla

妹開架喎 要急唔買依隻

真
如果你守到紀律 一早Set10%走
今日先入返 無摸到最底
都仲賺緊

全倉tqqq

上返$150 賺25%

好難既講真
前日都覺得會一路跌

Mara

我都儲緊~

上個月啲大陸啲官媒都係提馬化騰 冇提過馬雲

SMH

tsm, dis, pypl, Google, aapl之類

支持

Apple
你需要既係時間

stfu

係咪揸到9月

Aapl 你入蘋果店行一轉就知佢根本係打劫搶錢

Futu！300🚀

0005啱你

isrg

巨硬
ADBE
TSM
AAPL

BB

親戚吹到6098上天

暫時見唔到自己有嘅股

香港政府叫你買年金呀

勁過哂所有投資

tsla

順便買埋tsm 對家samsung,
兩個都冇咗，就有台灣同韓國陪

28oo

tqqq
soxl

BRK A
BRK B
真係冇得輸

真

佢市值太高啦

好股，但係醫療版塊真係好q伏，啲公司衰落左都沒人知

TDOC

唔知點解現實世界出唔到umbrella 咁既公司

Jnj 冇得輸

AAPL BRKB VOO QQQ

廢老股

我信佢係下一隻市值兩萬億嘅公司

武漢實驗室
有上市既話一早32857左

如果你咁講，香港係咪要買長和

005 均價75坐左幾年
我朋友

俾支共玩已經反映左好耐
正如騰訊前兩三年一樣比支共玩
最後而家咪又係700蚊

長和又有賣晶片？

港交所 騰訊 長汽

長和可以做晒全世界既房地產都有得諗下

下次跌10%就即刻反彈點算

真
契媽
120抵到爛

GME你都夠彊講，妖股黎架
一陣班社工又衝出黎屌你害鳩人

成team幫你淨係睇住Tesla
得閒入下PLTR
收手續費又一day

連登仔馬後炮就天下無敵

依排先升

Hy bond etf

brk

price is what you pay, value is what you get.
2020年你渣足, buy back會令你多左5% share

788 中國跌塔
永遠唔會大跌，係大跌市好防守力好高，出面跌幾千點，788都係每日跌少少

依排（20年）

連登股神求其炒下gme都200%啦

渣30年必勝
蘋果霸權

[有買貴冇買錯]呢句嘢最害死人

「有買貴，無買錯」
唔存在

所有嘢都有個價
再好嘅公司，買得太貴，都係蝕
再垃圾嘅公司，買得太平，都可以賺

Riot 真係堅好玩佢19鎂 開始玩 前前後執阻6000鎂

Jumia

plrt

Tsla

唔夠膽搞5號仔了 今時唔同往日 買麥當勞都好過買佢

COSTCO現價入應該OK

利申 成手貨

港交所會唔會好d啊

Why 長汽？雖然佢好似已經係低

Gme.....

我轉碼求其一隻都多過老巴隻股啦
我笑自己傻炸

正因為唔想保護 迫佢係美國設廠

美股真係得一隻
TSM

gme amc

0005

我覺得tsm有資格入道指

基本面 前景 樣樣都好 短炒就冇價值 長揸真係一流

遊戲驛站

臭雞
臭雞

同臭雞

咪玩啦五寶

你呢排先入市？

答單問 tsm幾多價位入會比較好

無，完

tsm

去哂tsla

前兩日113 加注20

社工先係害鳩人嗰班

GME, VOO, TSM

2628

隨便買返十股八 BRK A,包你有錢

真，月供BRKA 好難窮

養老儲蓄股黎，大升大跌就去㩒錢炒波幅/溝貨/加倉
到平穩期慢牛先慢慢妹翻上去

投TSM一票

個個睇好tsm 就知道大鑊

走埋啦 你今日先玩?

11x to 10x

10年前入，有增無減

我試過 好難窮但搵唔倒食

一股廿幾萬鎂
有幾多連登仔月供到?

tesla

升咗幾十年啦

tsm標準答案

futu

All in Unity，十年後百倍股

GME 40-45入左

依家

契弟就有份仲契媽，3個月升幅1個星期無哂

想等佢落200
唔知有冇機會

呢個世界上係冇咁樣嘅股票

1299

上面講得岩tsm
升又跌
跌又係跌
妹黎妹去。唔洗del app 已經唔想理佢

hsbc

一定係gme

好了傷疤忘了痛

我都玩咗呢兩隻好耐 諗緊其實買bitcoin會唔會好啲 升又唔跟升 跌又跌到仆街

股票係唔會一齊贏錢
你贏既係人地輸果啲

高科技晶片製造商
除咗台積電之外有冇第二間取代到?

認真 VOO